心中既一團火 千祈唔好比佢熄

幾時會再有200萬人
肯罷工
肯罷課
肯罷市
一齊出嚟再行
100萬都好丫😢😢

一息尚存 抗爭到底

615黑衫白絲帶